# PrintManagerEmulation
Emulator of print manager for job interview

Напишите программу, эмулирующую работу диспетчера печати документов. 

1. Программа должна быть написана с использованием Java 7. 
2. Диспетчер печати может работать с несколькими типами документов (3-5 типов). 
3. Каждый тип документа должен иметь уникальные реквизиты: продолжительность печати, наименование типа документа, размер бумаги. 
4. Диспетчер помещает в очередь печати неограниченное количество документов. При этом каждый документ может быть обработан, только если в это же время не обрабатывается другой документ, время обработки каждого документа равно продолжительности печати данного документа. 
5. Диспетчер должен иметь следующие методы: 
* Остановка диспетчера. Печать документов в очереди отменяется. На выходе должен быть список ненапечатанных документов. 
* Принять документ на печать. Метод не должен блокировать выполнение программы. 
* Отменить печать принятого документа, если он еще не был напечатан. 
* Получить отсортированный список напечатанных документов. Список может быть отсортирован на выбор: по порядку печати, по типу документов, по продолжительности печати, по размеру бумаги. 
* Рассчитать среднюю продолжительность печати напечатанных

Правила оформления результатов:
1. Результатом выполнения задания (в зависимости от типа задания) являются текстовые документы, исходные коды/файлы проектов.
3. Решение должно запускаться локально, либо при размещении на изолированном веб-сервере, т.е. включать в себя все необходимые зависимости.
